[有片] 警隊舞王

推

警犬埋沒咗佢嘅天分

原片都冇乜好笑
但加咗音樂後

呢個先係“將槍口提高“，你又要笑鳩人
利伸 黑警死全家

頂，真係有時要靠呢d笑下

冇辦法

好人黎，根本黑警唔打人，無人會攻擊黑警！